有冇人覺得旺角行人專用區d表演好on9

有班痙攣係到fing手fing腳un幾un就當表演
成班老野又唔知唱緊乜鳩又較大個喇叭同隔離鬥大聲
之後又成班大媽跳唔知乜柒舞，而家夜總會？
唱得好聽都話，而家直程係噪音，次次經過都嘈到頭暈
d遊客心諗原來香港街頭表演就係成堆老雞跳舞鳩叫？
完全侮辱曬表演兩個字 取消行人專用區好過啦屌

想講好耐 成班係到唱K咁撚樣 再跳下d鳩舞 根本唔可以講係表演
最撚on9係大把人睇阻撚住哂
唔明點解會有人俾錢佢哋

唔覺得係佔領後變到咁誇張咩？
人地係集團式要霸咗個行人專用區架
之前親眼見過有條友去唔同檔口分錢

目的係趕走晒啲後生等佢地唔會係度聚埋

旺角已經好迫，仲要成班大媽係度跳舞，一d就表演雜技咁，最煩係勁嘈